消防隊目（控制）能操普通話，將獲優先考慮

消防處被染紅？ 香港人一係廣東話/英文 點解普通話會係反而有優勢？你話普通話教師都合理 但呢個post係消防處 有冇巴打知咩原因 ？

Control 正常既

我記得以前冇普通話優先果part

推

合乎黨要求

港共預左用港漂 / 雙非清洗香港人口
如果光復運動再唔對準呢兩批乞衣蝗蟲
佢地一定會恃住政權勢力鵲巢鳩占

立刻解散消防處

咩原因？ 甚至警犬英文咁撚廢都係用做英文指令 咩Yes Sir Attentions

香港人已經冇退路
所有嘢極速崩壞

隊目好似係內部進升？ 本身唔係消防可以考咩？

痴線

又係毅進學歷

識普通話係預咗將來老解行動你無籍口話聽唔明唔跟。

Control一考入去就係兩柴

可能因應多左講普通話既人圾案 始終每日都有150個 同埋遊客等等

呢個post升最盡係咩

點解普通話優先？？冇平機會搞搞佢？？

agger

語言優勢 應該唔計 但係明明香港人用開廣東話同英文 普通話跟本係唔撚合理既事

自己捉虫，話普通話是有利條件咪得囉，請邊個你話事

推佢老母

要聽街線電話，識其他外語都會加分